燈神界全能王/dllmasw

/dllmasw

Dllmasw松本

dllm

Dllmasw

Asw好球！！！

Asw好波

下場買咩

燈夠未

Dllmasw
場場有錢唔識執
同路輸到頭dup dup

柒普

推到asw仆街

咪尾

dlllmasw

恩高asw

柒齒都係到

有幾多仇家

易燃憤青（路人）#51388
食屎屙飯 雞蟲
叫ptgf只可以畀盡1000
喜歡搭沉人地大船
正職係mon盡香討 uwants 兩登 tg各大賭波帖
睇人仆街跳樓為樂

今日有早水
/thanksasw

dllmasw
同路輸到頭耷耷
地下有錢唔識執
日日俾馬會反cup

dllmasw

消防署有任何人
Hkjc有(燈)路人

我愛asw

Yo
Yo
Yo
睇到 路人 同路 jump
Check it out

屌你老母asw
輸錢輸到頭dupdup

想屌佢全家好耐, 你老母咁廢就唔好學人出盤啦
人唔笑狗都吠, 跳樓死撚咗去啦

燈人為樂, 贏埋都唔夠俾你同路燈死

真係dllmasw
松本 燈到

見到路人same road我就唔撚鍾意

有開channel嘅小心d

燥到著燈swag熱情的臭西

Dllmasw 好彩你quit左谷

佢日職asw

棋妹支持盧蛇打擊燈神

哈囉

條友係邊出水？

盧好小咁太怨氣

屌你老母

盧神

我迷路黨

賭界asw
輸錢ec汁
入錢唔洗等
贏錢無佢份

有無下場水先

g持盧狗

Asw聖喻

好多大蛇

岩岩新賭
想問下讓球同讓球主客和有咩分別

讓球二揀一，最少買二百
讓球主客和三揀一，最少買十蚊

asw

Who

有gmose, 有普sir有盧sir

asw有冇link

冇我

岩岩開始賭球 想問下想勝率高係咪應該跟asw?

好人有好報

請問邊位

佢低調 但係受萬民景仰

Asw:秋風起 三蛇肥
就燈到佢地仆街冚家剷

asw 想要贏錢都唔得
望兩下 輸到要去買屎忽
燈一燈 明明贏錢都走唔甩
望望路人 真係好低質

sorry囉

家陣冇人識你呀

柒盧

7pink

屌番你

大家針對路人

窗口對外

迷路黨

知錯 頭寒88

過主啦你

邊位呀你

無人識你呀

你唔係跳咗蘑菇咩

叫me?

Asw邊個

有強姦冇焗賭，買之前已經知道有機會輸，輸左賴燈有乜用

asw世界第一

燈過牙普

呢樣真，參考下燈水ok , 但輸左咪賴人

/iloveasw

/thanksasw

無錯，要有感恩的心

Bb我保你

星期六454上課